點連摩連奴唔聽下何Sir講呢

何Sir講過干地既352雖然無法主攻
但3中堅+5中場成巧做壓縮空間
令速度型球員發揮唔到速度優勢
上次連沙拿連攻唔入
摩連奴仲出華輸福唔出奴卡古
結論: 何Sir又嬴

奴卡古帶傷忍痛先後備上陣

冇ＬＫＫ 真係攻唔到